對面玩輿論戰，除咗升級，要贏，我地有咩可以做？

認真，佢地開嘅記招唔講幾多廢話都好。
佢地係拉緊票，我地覺得幾廢都好，佢對象唔係我地！

我地文宣應該集中將黑警同政府嘅暴行話俾
同溫層以外嘅人，唔係圍爐自high。

人地日日開記招recap 我地啲義士武力升級，日日譴責真係會做到洗腦功能。

要諗下前線同和理非嘅節奏要配合得好啲，前線最近日日咁chur法，情緒都會崩潰。

求討論！